重新點票 鋼鍊 VS 巨人

大家睇完最後一集，有冇改變諗法

鋼鍊
巨人

呃正評?

點十萬次都一樣架啦

鬼滅世一

收皮啦鋼煉撚煩夠未呀，巨人係垃圾，鋼煉都唔係神作

拉